{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "대도식당 강남대로점"
    },
    "text": "大道食堂江南大路店は地下鉄3号線新盆唐4番出口付近に位置しています。 駐車スペースは広く設けられており、バレーパーキングも可能です。 建物はモダンなデザインで、内部は古風なインテリアでよく調和しています。 食堂は広い空間を持っているので団体席を十分に用意することができます。 ここでは韓牛ロースが代表的なメニューとして提供されます。 肉の質の良いものを選別し、60年間伝えてきた元祖の味をお客様に提供しています。 最後に出てくるカクテキチャーハンはコース料理のように位置しています。 また、平日のランチタイムには韓牛コムタンと韓牛のユッケジャンも多く注文される代表的なメニューです。 周辺には蚕院漢江公園や宣陵、貞陵などの観光地があり、連携して訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大道食堂江南大路店はどこに位置していますか？",
            "answer": "大道食堂江南大路店は地下鉄3号線新盆唐4番出口付近に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは広く設けられており、バレーパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店の建物のデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "建物はモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店の内部の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "内部は古風なインテリアでよく調和しています。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店では団体席を用意することができますか？",
            "answer": "はい、食堂は広い空間を持っているので団体席を十分に用意することができます。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店の代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "大道食堂江南大路店の代表的なメニューは韓牛ロースです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ロースはどのように提供されていますか？",
            "answer": "肉の質の良いものを選別し、60年間伝えてきた元祖の味をお客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店のカクテキチャーハンはどのような位置づけですか？",
            "answer": "カクテキチャーハンは最後に出てくるコース料理のように位置しています。"
        },
        {
            "question": "平日のランチタイムに注文される代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "平日のランチタイムには韓牛コムタンと韓牛のユッケジャンが多く注文されます。"
        },
        {
            "question": "大道食堂江南大路店の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "大道食堂江南大路店の周辺には蚕院漢江公園や宣陵、貞陵などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 420
    }
}